★Why廢老 買馬咁複雜都冇問題，網上填$10000就唔識？

唔明

馬會買馬複雜程度肯定大過 網上$10000

買馬有幾難呀？

買馬去counter用把口講俾錢就落單

上網要佢地落手㩒

總結：樓主覺得買馬好難，完

對樓豬程度嚟講好難架啦

六環彩 3T 孖T 位置Q
咁多變化

樓豬自爆係弱智仔？

我六合彩都唔敢買

買馬有幾難
弱智都都識
贏馬先難

而十個廢老買馬十個都輸

無得串幾關緊係難買

唔係唔識
想扮傻等人幫佢墳唔洗煩
D棺材廢老好撚古惑架

買馬佢地累積成世人去學
但上網佢地有半世人都唔去學
然後有事就搵後生搞

熟練度嘅問題，你又試下個政府好似賽馬日咁一個星期派兩次一萬蚊，派足一個賽季，你又睇下佢地識唔識填？